# Список задач

## Основное поведение

- [ ] Игровое поведение на долгое отсутствие подкрепления (случайные активации)

## Интерфейс
- [ ] Layer Внутренние поля {Именование, Состояния, Сохранение+Загрузка}
- [x] SplitView `import QtQuick.Controls 1.4 as C; C.SplitView` => `import QtQuick.Controls 2.13; SplitView`